又缺席！台灣萬安演習南部總指揮韓國瑜缺席 由副市長代打 他怒轟：韓國瑜沒軍紀

又缺席！萬安演習由副市長代打 他怒轟：韓國瑜沒軍紀

2019/05/28

南部萬安42號演習響警報今(28日)下午登場，不過高雄市總指揮官韓國瑜市長缺席未到場，改由副市長洪東煒代打。臉書「打馬悍將粉絲團」立即連發兩文痛批韓國瑜之前嘲諷國軍沒軍法，「事實證明，最沒軍紀的，就是韓國瑜自己」，還問「這人真的有在上班嗎」。

萬安42號演習今天下午輪到南部地區(台南市、高雄市、屏東縣、金門縣)，但高雄市總指揮韓國瑜市長並未到場坐鎮，改由副市長洪東煒指揮。

這是韓國瑜第一次擔任總指揮，但就因故缺席了。昨天台北市萬安演習柯文哲市長不但在應變中心聽取簡報，更冒雨觀看搶救實兵演練、高空作業車救援演、練繩索救援演練等。

韓國瑜的缺席，讓網友看不下去，臉書社團「打馬悍將團」立即發文批判，指「韓導又不見了，這人真的有在上班嗎」，還將韓國瑜在美國嘲諷「國軍沒軍法像穿西裝的太監」採訪畫面，製圖對照今日的缺席，痛批韓國瑜「最沒軍紀的，就是韓國瑜自己」。

網友也在下方紛紛留言，「高雄本來就沒有市長」，「懂什麼，這才叫真的演習，韓導真的打仗一定不會在位置上呀」。高雄市政府目前尚未說明韓國瑜未能到場坐鎮指揮的原因。

投左件垃圾出黎

俾佢做咗總統
如果台海開戰
會唔會龜縮？
台灣人好自為之

發大財

你叫黃毓民點奶呀？

炒車架嘛

賣國瑜 : 我諗緊點cap水發大財呀 軍演咪搞我

萬安演習不見韓國瑜？高閔琳：中共打來保證第一個落跑

2019-05-28

〔記者王榮祥／高雄報導〕萬安演習卻不見指揮官？民進黨高市議員高閔琳今表示，

全中運落跑先走，萬安演習更直接缺席，看來「落跑市長」恐怕是勢在必行了，她問市長韓國瑜，您這樣當市長會不會太過份！

高閔琳說，韓國瑜本身是陸官出身，先前批評我國軍像太監，現在是已正面表態要選總統、三軍統帥的人，竟缺席視同作戰的萬安演習！

她認為，韓國瑜是支持九二假共識、一個中國、一國兩制的人，到底還有什麼臉講「守護中華民國」！有什麼臉講對「中華民國的命運及未來走向充滿焦慮」，什麼2020總統大選是中華民國的生死存亡之戰」！

高閔琳痛批這種「騙子嘴臉，實在太噁心！中共打來、韓國瑜保證第一個先招降落跑！誰理你們高雄人、台灣人呀！大家醒醒吧」！
<自由時報>

韓三桂

共軍真係打到去台灣，韓國瑜第一個幫共軍帶路

所以個演習都好真

演習應該基於真正出現既情況

萬安演習遇大雨 柯文哲視察讚同仁辛苦了

高雄發大財
韓國魚稱帝萬歲

可能去咗加拿大探兩個愛女

去左發大財

去咗帶路

發

大

菜

第一個投降